[就開操了]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

屌勁撚到

把握好啲就2-0

一下搞掂

里昂兩球叉燒都唔入

一個機會就收你皮

射得咁靚

把握力真係關鍵
基拿比勁到

Gnabry嗰球成個Robben咁

質素既野
踢波一定係咁
你幾下都唔入 人地一定入番你

兩隊d把握力嚇死人

好羨慕人地落底出波 最小有3個係禁區

下屆拜 拿比+Sane
有哂臥龍鳳雛點打

拜個態都唔係好 力水差少少又撻q

有冇都冇分別，個波最後都係去返邊線第二隻閘攞返

我地都有ca 耶子

里昂經入過左最佳時間
着會出左黎 自己食唔到

拿比啲腳頭勁到

買lopes

里昂個5號成個欖球佬咁

如果大袋去拜可能係下一個基拿比
基拿比係阿果陣都柒

睇完理性分析真係好岩
拜仁條防線4人收緊壓得好前
令到對面冇咁易中路突破
但係好易比人打反擊
靠後防走得快追返
上場對巴塞美斯同蘇9跑唔贏就冇乜事
但如果今場過到
要對包皮再用呢個戰術真係有啲危...

轉身有啲慢

下場幾好睇如果拜贏

拜自己半場得2個中堅 壓得勁上

要玩前場逼搶就預咗畀人放過頭波爆

拜仁啲後防個個都斬到靚既過頭波

下年我地既長傳急攻就係呢啲

岩先lopes good goalkeeping

又失一球

0:2

利雲咁都唔入
Jm9

利雲

Buy gnaby la diu

利雲柒到

主要佢442 so9美斯太hea 唔逼人

呢家拜人基本上 tiago落去幫兩個中堅

其他人都推到上里昂中場同後防中間個gap

佢地後防唔甩波 比到長比到短 tiago護球能力高 佢一個係到已經解放曬其他人谷前 哥列斯卡基本上都唔洗落去幫波 打緊攻中

拜仁同巴塞其實班友都唔後生 但係一班咁有活力 一班係到妹

Tiago 1 個做曬佐+高既野 跟本冇press point 好撚癲

所以佢根本代到簡迪 高佐混合體

下下都3個 反擊都有3個係禁區
好撚癲

人哋含猁講乜都冇用

你留意下拜 基本上得tiago同兩個中堅已經夠
其他人已經係人地中場後防gap等緊過頭/到位既長地波

利雲今日做左譚狗

依個咸都入啦 喂到落口

有hold up play嘅

有留意就睇到佢地防守會收緊中路
兩邊勁多位爆

包皮 屁馬

Lyon啲用波都唔差

上場打拜 譚猛去迫同遮線 佢一央 轉身就攪撚掂左

因為兩閘夠快 追得返 中堅留喺中路清傳中

利雲踢乜鳩呀

包輸上埋身

係 你2打1佢 佢一個機會過你 你後面一定輸撚曬
你同佢1打1 佢食硬你

所以我好撚希望高華錫做到佢呢啲野 咁我地對弱隊唔洗用毒

德甲無包皮尼馬呢d級數嘅翼
拜打多果場嘅山曹係肥仔黎
咁嘅打法唔知頂唔到psg

利雲突然跌watt

里昂其實前面都係咁逼
心拜明顯無上場咁輕鬆
不過兩個逼又真係唔夠咁
拜兩閘都會返後幫
二黎人腳問題

都話對巴塞啲老野就有用
對啲跑狗就應該轉下戰術啦
迪比都搞成咁
點頂包皮

重點係佢迫唔到泰亞高 一係你就諗方法封撚左泰亞高

冇辦法 死守前面少人迫唔到 拜後面又識放長

同埋就算封左泰亞高 保定 alaba kimmich neuer 都放到靚既長波 前面又唔怕同你打高空戰

感覺psg贏到拜

咁佢未必壓咁前啦 唔同對手就

佢地打邊隊都咁上下
打多咪都係咁打
開局多仔果場都好似里昂咁有機會
換轉左係包皮尼馬
應該有機開大

雲爺爺

有機會格食格

但呢隊拜我覺得係我睇左咁多年波 最撚勁既一隊

巴塞果時既tiki taka都比下去

拜狗決賽唔需要打到咁進取掛

而家先醒

突然轉踼法可能仲哀
好似曼城咁

拜成個戰術就係咁踢 不停練左成季
我唔知佢可以點調整 呢個好睇flick可唔可以短時間調到

柔巴 睇左thiago offer上車未

法甲第7都咁勁

都仲係8/2波

無啦啦換suer

azp做左benz代言人咁有型

里昂都係咁踢機會食唔到

保定慢 今場要回身跑

其實後防如果有齊
基文尼斯 鄧克 捷維爾
就掂曬
夏維斯可有可冇

Depay呢兩場都冇乜表現

呢個係咪fb黎

davis

AD

D埋門搞笑到

如果打psg 兩翼咁勁 拜兩閘未必壓咁前
會易守d 如果拜兩閘壓前 馬昆奴斯 收後
都夠人守既

係

基拿比都幾勁
前一兩年真係冇乜點留意過佢

呢家里昂搵人封tiago 睇下佢地點踢

On lun 79

呢家man mark tiago, 哥列斯卡都要drop deep

掂條撚 都冇龍

巴黎其實除咗跑得快
組織上唔係話好勁
全部都係靠個人能力
琴日入果3球1球死球2球派膠
不過就真係驚格食格
好似痢對鏝咁

sule真係同vvd有得揮
好想要

神鋒

伊甘比

紐亞勁到

睇得4大多已經唔知係sule跟得好定普通中堅都會做到

我覺得拜壓哂上去攻 psg應該都夠頂既
係davies個邊 中堅可能要包位包得好
Thiago sliva應該ok

紐亞打到甩頭髮都仲咁勁

追返一球就好睇 過唔到neuer

阿華好勁

兩球都唔入
一下柱一下龍

收迪比留伊甘比真係r爆頭

雲加又贏

好撚廢

但係條友又過到下人
走到靚位

係阿記廢到仆街
閪布朗都彈鐘

有撚用 叉燒食唔到

個國藉救返佢

明顯拜train 人有一手

袋狗go拜= new 山曹

係不來梅打起先

講起不來梅打起又諗到某人

里昂呢家press住泰亞高踢 拜仁即刻冇攻得咁放咁順

痢買左既話真係唔洗玩 本身都屈機

法賓奴都唔洗用 可以屌住踢

又唔使逼甩佢 封哂線 逼佢放長傳
後面就易守d
里昂搶高波又未必輸哂

J到我癡線。。。

呢幾場係咁大炒就好似好勁，但計人腳我覺得未有咁屈，對埋鈀呢啲跑狗隊睇吓點

係 同埋哥列斯卡唔可以好似上半場咁直接跑埋上前場 佢都要落去幫波

收左疆啦

Aouar明顯超班

咁又無咁誇 全盛疤應該再勁D
猜撚到費蛇都手震

收疆一回事 戰術上都係收緊左tiago自由度

psg 對拜仁好d
里昂出到線無睇頭

話時話Gnabry個look成個Mario咁

幾正wo 7,80年代look

Neuer痴撚線

妞亞on9

fb話掂咪掂

拜仁做乜鳩

梅拿

哥列斯卡

慘被隊友迫害

里昂隻cxxxx高啲 定係gilmour

老實講 隻dembele唔差

Fb白卡同球探團一樣
凡是他們擁護的，我們必須反對

但係唔知點解打後備

古天奴踢落其實都唔差 去疤其實佢on9

個球證咁搞笑
一路拉人起身一路畀牌

阿們

好勁
但好似無傳過咩下家

疤買佢更加on9

Arsenal

終於

同電話佬一樣 有料但唔啱踢去錯隊

利雲終於入

40m可以一戰

35m 都冇passport

9場入15球 痴撚線

想要他

利雲今場都比人mark得幾死

MM=窮人版阿華

傳過 鏝

MM=阿華

窮得滯

Kai Havertz latest -

• Chelsea have offered £76.7m

• Leverkusen are now willing to accept an offer of £85.7m (they previously wanted £90m).

Negotiations progressing gradually.

快deal

0.1m meed緊

Kai空炮簽Aouar ok?

今年決賽應該係近幾年最有睇頭

頭先好似又有球員換左波衫

Vdb > aouar

我哋要哂！

Welcome!!

泰沛

Chelsea and Bayer Leverkusen have been in talks also today to find an agreement for Kai Havertz. New meeting soon. Work in progress. Chelsea feel confident but still difference between the two clubs. Kai is waiting - Bayer want to decide before the end of August 🔵 #CFC #Havertz

Kai 飛定倫敦都得啦

Both Manchester clubs were knocked out of European competition last weekend and will receive a 30-day break following talks with the Premier League, with their seasons to kick off on September 19.

But a compromise has been agreed with Chelsea and Wolves following their own exits from Europe, with the two clubs set to start their campaigns two days after the September 12 start date.

9月份拍住上！！！！！！

Chelsea still confidence因為大不了比足
要壓到幾時先肯收手

知啦 好撚悶啊

每日起身都睇住同一段新聞，但係每日都要j

但照新聞睇可能今個星期都未睇
跟住chilwell又突然無哂消息
即係又空炮一星期

無消息=拍緊片

上年無拍過，今年有多啲budget

welcome thiago

屌fb真係好多白卡同股東

其實最應該check嘅係佢哋個死人腦

Kelvin明白嘅 唔好睇Facebook囉
Quit Facebook囉

Chelsea and Wolves have been given special dispensation by the Premier League to start the new season on Monday September 14 (Telegraph) #CFC #WWFC

佢所講既證明唔係fact check係咩
以家資訊太多就係d傻閪咩柒都唔過濾下就share

咁樣kai只會更遲黎

又要睇深夜閪波

叫佢訂閱Mickey daily 啦

決賽大家支持拜仁定巴黎？
拜仁
巴黎

利申：拜仁，
1. d人冇咁閪，唔會掂一掂就碌地
2. d人冇咁串，唔會贏一球就party式慶祝或者羞辱對手
3. 贏過5次既老江湖 vs 未破過處既青頭
4. 易食指數：多仔/阿特蘭大/萊比錫 vs 車仔/巴塞/里昂

33歲羅美路都殺啦
曼聯一定放佢走

真

諗諗下又好似幾好

今天是我等待kai的第64天，天氣晴。

20/8

紅字為update
無紅字睇過唔洗再睇

賣人/租借消息：

Kepa - 無offer 等緊offer
佢留隊/賣/租借都會影響新GK budget
所以要等佢前景明確d 先會有買人消息
預計轉會窗中後段先有update

Emerson- 可離隊但未有offer
國米同祖雲達斯有興趣 但唔係佢地top target
國米仲未完季 祖記Pirlo岩岩上任要d時間做轉會plan
唔會咁快有消息

Tomori - 有loan offer 但球會未表態，prefer賣另外3大中堅多過loan Tomori

Rudiger, Zouma, Christensen - 3位有價可賣（最多走1位），球會對佢地3位評價差唔多，無話邊位重要d，Sell Value黎講Zouma係最高，離隊機會黎講Zouma較大。但再次重重重申，中堅唔一定要買人，視乎賣唔賣得出3大其中一位，Lampard仍可接受4大踢多季。

Jorginho - 可離隊但未有消息，特別係沙sir被炒後更加難賣。岩岩有d tier 3-4 source傳羅馬對佢有興趣，可以留意下

Bakayoko - 談判進行中，米蘭prefer先租後借，並且唔希望買斷費高過20m，車路士希望收返～30m，球員已表態想返米蘭，亦願意減薪。Lyon初步表示興趣。談判仍然未有進展，大約有5m既差距

Batshuayi - 可離隊，Leeds 有興趣但未落bid，車路士希望收到25m，紐卡素及水晶宮密切注意情況。

Abraham - 由於今季達到某個出場次數同入球數，所以自動加薪同續約至2023，雙方都唔急住傾續約

Broja - 大機會租借至Vitesse，雙方正進行談判

Ampadu - 有offer(包括富咸)但暫時唔急住走，想睇下有無留隊機會，唔排除訓練可以impress到Lampard，或者因為其他球員離隊而留左個空缺比佢留低

Clarke-Salter - 已收到英冠同國外租借offer

Boga - 球會放棄買斷權 換來約10-15%二次轉會費

Brown- 將外借至英冠Sheffield Wednesday，並設買斷條款，由於Brown下年完約，預計會先同車路士續約再外借

Gallagher- 有幾支英超球會想租借，包括維拉、列斯聯等，球會希望先同佢續約再安排租借

Blackman- 英冠球會Rotherham表示有興趣租借

Baxter- 正與英甲球會Swindon跟操，若表現理想會以租借形式加盟1年

落實租借消息:

Ugbo- 租借至比甲Cercle Brugge 有5m買斷條款
Chalobah- 租借至法甲球會Lorient
Cumming - 已租借至英乙球隊 Stevenage

買人：

GK: 等Kepa情況明朗d再決定人選

中堅Dunk etc. ： No bid，只係target其一，視乎4大離隊情況，今個轉會窗唔一定會買中堅，若果買會prefer高大、有經驗同有領袖氣質既中堅

Thiago Silva: 佢經理人推薦Silva比車路士，球會未有回應，而Silva希望拎到張兩年既合約，意甲Fiorentina亦有興趣

Gimenez: 岩岩接受訪問放風話自己好中意Lampard，小時候亦中意睇車路士比賽，但會係比較貴既option，唔好咁大期望

Chilwell：從來都係Plan A，無考慮其他人選，有source報談判取得進展，但親車同tier1無跟進或confirm，所以要等下，但情況樂觀。仍然未有update，睇黎單deal距離成事仲有一段時間。

Rice: West Ham要～70-80m ，車路士今個轉會窗未必比得起，若果今個轉會窗唔買，呢單轉會未來1-2年都會發生。由於Rice同韋斯咸關係良好，所以未必會逼宮離隊

Havertz: 都係轉會費問題，球員意向同個人條款都唔成問題，利華28號復操或者接近28號會有多d消息。Kai、車路士、利華古遜三方都希望8月28號前有定案，車路士希望Kai儘快過黎報到，利華古遜亦需要份轉會費同時間買人，Kai又已經表明意願所以唔想返去利華復操咁尷尬，但終極deadline會係9月尾。雙方差距仍然仲有~10m，呢幾日會持續談判，希望儘快成事

Benrahma: 只係有d興趣，翼鋒唔一定要補強，視乎budget

阿隻馬天尼斯都幾好 反正兩間互含球隊

More updates:

今日下午4點英超會公佈新球季賽程 (9月12開季)
由於車路士要踢歐洲賽，所以遲左完季，足總會安排多兩日時間比車路士準備，所以首場會係9月14(星期一)開波

First team球員聽日陸續會返去做武肺test同體測

受傷情況:
Azpi- 可隨時復操
Pulisic- 9月中-尾復出 預計會缺席頭1-2輪比賽
Gilmour- 約11月復操

其他:
Chelsea TV拍左套Lampard首個球季既紀錄片，可於官方apps觀看

10m都要講價 有無為過車迷健康着想

如果你d料係真的話
Thiago Silva，35歲，冇_野呀(胡定欣mode)
Jimenez，馬體會果個？施蒙尼愛將，咪玩啦

no quote la too long

Chilwell：從來都係Plan A，無考慮其他人選，有source報談判取得進展，但親車同tier1無跟進或confirm，所以要等下，但情況樂觀。仍然未有update，睇黎單deal距離成事仲有一段時間。

李城幾時復操？唔係話chilwell清左locker啦咩

鷹

都2020年仲有人問鷹堅唔堅

T施華又係好尷尬，即使佢唔係要兩年約都好，佢呢個age真係好難保會突然跌幾多，特別係佢仲要有適應期。如果簽到都抵玩嘅，起碼都夠份量帶到四大中堅，但真係唔好期待太多

馬天尼斯冇乜出過場
羅美路就唔同
係摩佬重用下打盃賽拎埋歐霸
佢幫蘇B打到四強比人當condom
結果19000變四季王
如果唔係佢19000連四強都入唔到

有冇ching有link
想去學下嘢

胡定欣mode
乜撚嘢
好撚尷呀

我諗佢意思係施華要兩年約啫

唔洗啦無人覆佢，係頭套叫撚狗留kepa個篇嘢，有人問有無source佢咁覆

屌個胡定欣mode 唔敢睇多次

當半個防守助教

1+1

今年9月就36歲

係咪好少36歲既中堅仲會有好表現？

有巴打就黎戒左成個星期J

本來就唔會買cb簽多隻Silva點都係好事

T施華，五大中堅呀

無記錯佢個人仲要唔高
死球仲輸唔夠

183cm
死球防守又唔係淨係中堅高就搞掂既

幾好，比T silva 帶2季
班四大中堅有個leader帶住個腦會正常d

2年後正式歡迎rice

唔使轉會費試下無妨

Free signing我覺得抵玩

反正今個轉會窗都唔會買到啲靚中堅

拉膠做埋神射手

佐賣到40-50M 就爽啦 龍 CB DMF是旦一個都得

佢86年出世 先34歲

咁就真係冇乜打到36

當佢係防守教練咁用都好 好過依家一個都無

Paolo Maldini Franco Baresi?

今季冇錢買中堅免簽梗係博啦

唔知佢會唔會減人工

1+1就吸引嘅 等下年Gimenez+Rice

佢講左減人工去下家

原來Alaba已經28

仲係歐聯四強正選 應該唔會衰得去邊掛

聽佢個名聽左十年都有 而家先28

一季應該唔會跌watt得去邊 不過驚佢打唔慣英超

如果30M都簽得過 不過280k人工

似借車抬價加人工

同埋佢唔係想去鍠鈀咩 我地點同佢地爭

走都唔出奇 有Davies

我覺得如果球會條數係明顯唔夠錢買中堅既
咁咪比張1+1 Silva
唔差既

佢打中堅好勁

Alaba 傳佢走傳左咁多年
有邊次唔係續約加人工

180

Welcome!

加入無敵風火輪

Hot Thursday🔥🔥🔥

比較想知佢T.Silva 識唔識英文

唔識既話咁既年紀打兩季真係咪搞

擺明係想加人工

免簽T Silva好過4 50m買dunk

林伯 盲撐到 劉慧卿都奶

霸個靚位開定花生

it’s transfers market and negotiation for an important player. If you think it’s boring or you prefer “done deal” in 15 minutes, try Fifa Career Mode and defollow me

Feel 到 Fab堅燥

一單Sancho一單Kai都磨足成個月玩死佢

Sancho 仲慘，而家完全無消息

做記者通常問到人地燥
佢俾人問到燥

獌=Sancho
軌=Havertz
妓=Partey
鏝=Koulibaly
熱狗=cm俾各路球迷jer

八月Fab仔懶人句

利華兄弟唔好搞事啦

Alfredo: football market嘅野你識條鐵

屌佢老母啦，兩個月都嚟緊，扮咩15分鐘

T silva 頂高波頭槌好撚勁

淨係佢上次叫人玩fifa career mode同今次又重複叫人玩career mode都過咗一個禮拜啦

佢地7月唔吹到咁行，其實係唔會比人chur得嘅咁勁

我都唔記得左自己戒左幾多日丁

Fab: Quit Twitter lor

Fab明白既 明白既，成日聽到Kai個名。比個advice 你。Quit Twitter 囉，唔好做球探囉，一日唔done deal，一日都ger住你by the way

SLUT

（SL人UT)

頭槌
timing 攝位 球感>高

連我自己都唔知

叫佢Quit job就啱

果然係撚伯 護旗手

護🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

曾經都係世界級

根本上個禮拜先開始傾

2017奇妙夏天

一字排開

杜嘈識玩就叫herrea好似跟hazard咁跟利雲

Morata=Werner
Bakayoko=Kai
Zappa=Chilwell
Drinkwater=Ziyech

跟muller好過啦
利雲根本無得守

7月已經吹到似層層 球迷俾人吊癮吊咗個幾月 唔急有鬼

其實flick都幾夠膽
琴日頭十分鐘對面起碼2球chance 仲敢壓咁前
睇下佢對psg係咪都係咁

真
唔係吹轉會消息，邊撚個得閒睇你個記者twitter
食得呢行飯預左比人煩架啦，quit job囉

佐仔大家心目中咩價可放？

Pulisc Werner Ziyech
mount
thiago kante
chiwell gimxxxxxx christin azp
onana

Is Havertz is priority then chilwell?

Fab: Yes

可能證實咗點解Chilwell 突然冇哂風

4x m

9月3號就有國際賽
即係班國腳30/31號就要報到

係球會pre season練得1個星期

all lanned

正式lan咗得一件

靜靜雞好過大大聲最後變空炮車

仲要未買齊人....新人到兩日又去國際賽

top果班去踢國際賽
咁球會友誼賽應該會見到Kenedy, Drinkwater, Bakayoko, Zappacosta呢d

太耐無見以為lan晒

迪加

對我嚟講仲有資格留喺到得happy仔一個

我收到既風係而家Kai同Chiwell 都黎緊London
Marina 秘密咁同thiago傾緊

岩晒fb班白卡佬睇

我親戚都見到kai 倫敦睇緊樓

又有唔夠高既偉論

佢既風格係咁 聯賽對多係咁 世界盃決賽對阿根廷都係咁

9月14號開波
仲有20幾日就開季
仲要踢國際賽

最己陣

已成廢人s

Kai Chiwell Silva

一字排開！

去來on9

好驚國際賽又傷幾件

上年迪甘斯同文仙尼

全部垃圾

Pre season line up

Abraham
Kenedy Ginkel Odoi
Drinkwater Bakayoko
Alonso Ampadu Tomori James
Caba

佐高簡3條友，唔好話3個夾埋喇，是旦兩條友夾埋都已經可以好撚勁，唔洗話出呢個就冇防守，出嗰個就傳送差啲等等，不過我哋啲能力係分晒落3條友度

咸同RJ應該有份踢國家隊

免簽返黎lead住蘇馬踢一年根本無得輸
條後防又唔係有咩人等緊上位

James Odoi U21

Emerson Kante 傷左照揀

免簽thiago silva 利多過弊太多 唔簽真心弱智

1) 本身今年已經唔guarantee會簽到中堅 仲要想loan走tomori 呢家有個有實力既免簽

2) 隊波好缺乏經驗 場內場外都係 silva正選可以叫住啲人踢 有leadership

場外練波都可以比到好多經驗啲細 班後生訓練果時可以日日同個世界級中堅練波 一定有作用過同四大練波

3）1+1 短約 冇壓力要清走佢/搵買家 同埋一定冇伏中

曾經世一中堅 打歐聯都仲未回塘
當佢免簽嚟做sub 加防守教練都無得輸

1。唔識英文，落到場雞同鴨講，我唔知可以點教

2。 36歲undersized 先黎挑戰英超

3。人工唔會平，1+1係你地諗出黎，無兩年死約佢彩你都on9

4。簽左我會照打J,但唔睇好佢會對球隊有咩正面影響

睇下佢肯唔肯1+1定一定要2
同埋人工肯減幾多

就算要2 佢呢家都願意減人工 如果材政上面許可 支持狗沖

又過一日

點借呀

飲水巴卡一隻都未放得出

都2020 你仲覺得飲水會放得出

唔識英文真係惡搞

真要做leader都難

識得fuck字點串得啦

慘在巴閪幫已經收咗皮
不過可以痴住法國幫既

到時成隊就佢學講巴西文

搵佢教艾馬狗踢波 慳返80m買捷

真巴西人艾馬狗佐狗

係歐洲咁多年
一句半句都識掛
再唔係咪同zouma講法文
同azp講西班牙文

Fuck Ok Thank you Yes No Shit Happy Very Very Happy
Keep going Work Hard

係識依d字

Emerson Silva Zouma Azp
Kepa

咁出咪溝通到

沒有安的第x天

踢左咁耐波 場上面都唔識簡單英文叫場 我老蟹都唔信

其實我地有半隊人都識葡文同法文
哥狗英文咁廢都係咁踢姐

踢街場都係講呢啲就夠啦

我既 你既 清呀 包佢

要學幾多

迪加踢過兩年意假 應該都同佢溝通到

仲有佢主力拍zouma

Silva用法文屌鳩zouma都有餘

應該係青訓英撚溝通唔到姐

踢2個鐘波講幾種語言

主要後場都唔係青訓英撚
所以無乜所謂

點解一定要識
巴爾都唔識西班牙文啦
你估全世界都係香港一定要學英文

屌咩

You
Come
Here
There
Follow
Offside

單字咪夠 洗唔洗場上面朗誦

蘇馬！ 蘇馬！ 我屌你老母呀

咁有啲簡單既common language 又點都要識講/聽既

再唔係叫defence咪算

36歲搵你都係想你教下後生仔
佢角色本身就係咁 唔識英文咪學 講多兩句有幾難

Hey hey hey !
(手指指）

講緊如果想要佢做leader角色英文係幾重要
同隊友日常溝通dressing room talk呢啲

真

艾馬！DLLM！

諗起對利個場
Kepa kepa

之前睇左鏝城個紀錄片
Kompany真係一個好好既leader
我地幾時先有下一個JT

Zouma!!!!! There!!!!!

Lewis Dunk

Press him!

依家班波個個都咁後生
要佢地叫下都難

要佢做場上leader夠

場下啲prep talk 有撚伯呢個咁親民既教練同埋azp夠做

主要想佢教地鼠s踢波姐
佢同zouma迪加溝通唔會有問題啦

準備好睇蘇馬trained完變高列巴尼未

Thiago真係黎車 應該好快學好英文粗口屌鳩班青訓

蘇列巴馬(調教完)

個名好撚柒

襯返佢個人

諗起以前exchange, 班鬼佬第一日就要我教佢中文粗口
話the first step of learning a language is to learn its foul language

新迪西里

有含又唔珍惜

係都跟哥列斯卡 or muller

真第一句識既西班牙文都係粗口

蘇馬呢家差個腦，裝返落去

含係指揮家 同leader差好遠距離

點解psg出d動畫靚咁多

天神快躝，夠曬青訓可以做condom

蘇馬 蘇馬 屌你老母

azp馬賽成名 一定識法文

watch
left/right foot
no. x

夠哂啦

阿嗰場佐都係單字提蘇馬咋嘛

啲意大利佬

1+1保險啲

佢肯咪1+1

原來未來熱搞搞吓得返4個homegrown

蘇馬，屌你老母！

Zouma, va te faire foutre!

有d係U21啫
屎屎龍 Tanganga Skipp(而家借走咗）
而家加埋Joe Hart
都7件
如果唔借走Rose就8

Baka！Bakayaro！

可摸耳加20m換ullm

thiago silva係psg幾錢人工？
有無250k

飲水你望有球會食佢一半人工
過埋今日完約走實際啲

*今年

~300k

場上唔係問題，但撚狗識唔識得點落order俾佢先

睇返六月新聞，好似話佢黎緊張約想要200k鎊

撚: 我同你差唔多老 唔使我教啦 自己執生

等睇施華嚟到英超畀人放狗

我地打開自動波

世一happy仔

咁嘅情況 都係扔kepa落2號龍 買onana啦

轉會新聞:

Kai

做撚狗助教啦

真係簽到又唔怕, 下個窗先再重鎚買rice

大家點揀:
買Gimenez /Rice 但下季用Kepa
定買onana 同T.silva/dunk

買曬G S R加奧比歷

咁多個最差一定係幾十m買dunk

理論上捷+kai full pay完應該冇乜錢
梗係要silva頂一兩季再接飯返屋企
有silva個腦+happy嘅硬件 夠用有突

寧願免簽T silva 都好過曬錢買咩入樽 ben white

我諗都極限
捷加Kai都已經用曬150m
賣人啲錢買龍，中堅應該就係咁先

真係寧願儲錢下季dum哂比飯好過
買入樽咪又係頂2季 免簽silva好過

其實Psg果邊confirm左唔要佢？

知唔知屎屎龍今季其實踢成點Daddy會唔會又浪費咗隻妖人

早幾個月已經肯定走

乜你地真係覺得marina會肯簽Thiago Silva
柒頭安32歲簽3年到35歲完約都唔肯
你地覺得會簽個36歲簽2年簽到38歲

1+1嘅話其實又唔係冇可能

佢confirm左唔要PSG

簽1年+-1年 合乎球會方針

車狗從來都冇試過幫球員養老養到37 38歲
講緊仲要係球會legend續約都唔會
更何況係免簽個未踢過英超既

正路啦 如果仲有錢簽gimenez
不如免簽埋Thiago 繼續用kepa唔好

喊包又係另一個80m up
今年唔洗諗啦

Good morning 車迷～～～～～

咪啦azp中堅

Ask Hawks

如果賣到佐，筆錢會拎黎買Rice 定用落龍門先？

球員唔會咁on9同你簽1+1

照你地logic 球會可以開2+1甚至1+2比安仔

簽silva就係想佢帶人踢你配azp落去做乜

車區公投

40m Dunk
免簽 Thiago Silva

擺明唔係買番黎踢波，買佢黎教仔

得我一個揀Dunk

我揀

唔識英文lead你老母做雞咩

仲買巴西人 一陣又過阿做legend

唔識英文
未踢過英超
踢左8年養老法甲
36歲
隊波打high press 後防大把空位
車迷真係弱智

熱嘅青訓廢到用唔到

簽到1，2年
完約都37，8 咪過飽佢

後生4年都講得通
36歲都話買返嚟打正選

Zouma跟過Terry咪又係成碌柒咁靠身體質素

我支持第三選擇勇武美國佬
識英文，球風硬朗，有領袖風範，敢為隊友把不平

成班幻想蘇狗有人帶就可以有返個腦
仲要嗰時係摩狗加淫賤都係咁

Welcome Dunk

我都有揀Dunk

信真里奈，唔會簽t silva。

當眾人反Dunk時得我一個撐

依家大家都撐，咁我又係時候搵下一個target證明自己既眼光喇

識叫kepa都夠啦

BREAKING: Declan Rice handed in transfer request a few minutes ago.

原來尋日拜starting XI 加埋平過麥鳩亞屌奶星

冇得咁比
拜咁多免簽

拜30cm 大黑撚 德撚爭住含

gimenez 100m+好似易傷，但防守真係頂級

咁個後備席貴過正選

Source?

睇名啦醒目

Dunk都有人J

唔係J, 而係過渡期人選

1）冇人要佢識英文 佢識法文就同到隻蘇狗溝通

唔係成日入黎

唔畀release clause就唔使100M

死心啦根本唔會簽cb

不嬲都係免簽德撚 留錢all in幾個法國仔
不過拿比真係勁咗好撚多

25m deal

賣佐加Baka 只係夠一個位龍/cb

25m你唔洗諗, 35-40m就得
一係繼續睇4大中堅, 自己揀

求吓你咪撚簽dunk

70m-80m可以接受 但要諗下玻璃呢樣野

我揀泰亞高

40M買個過渡中游波中堅 唔係股東
都寧願下年用啲錢買2個好啲既中堅

其實無可能夠錢簽啦
就算有錢 相信撚狗都會去簽飯狗

下年睇情況雙入啦

Who need Upamecano when we have Mbuyamba

都係果句 下場拜對PSG
睇下泰亞高踢成點 如果佢連拜仁都踢得正常
我唔覺得佢黎英超會太大跌watt

白鴿仲話睇民意
根本唔係民唔民意嘅問題
而係道理同原理
延遲選舉一年同委任成件事係共狗話晒事
白鴿係咪真係咁鍾意聽共狗支笛

老鼠又改左名

改撚咗好耐柒撚耐啦

岩岩改

#479

老鼠又改名

老鼠改咗名做Xavier_Mbuyamba

叫左你班仆街block左佢

40m買dunk同買drinkwater有咩分別 定係你地真係睇過佢覺得佢掂? 一路都講唔好買dllm就係唔好晒錢買啲唔勁嘅人 然後蝕左筆錢去削弱買big name嘅財力
除非我地啲球探有利嘅質素又睇中佢咁ok 如果唔係28歲40m中下遊球員又係等變下個飲水
利申:唔清楚佢實力 但係冇見過出面有人吹奏

Mouse

中游料 如果差唔多20m拎嚟做過渡球員幾好
但40m不了

利班球探咪又係撞咗10年板先有今日
唔洗j

傳作客brighton先

可能都係高普點名要，冇球探既事

dunk

pin this

Thiago + rice

唔係plan a 就寧願等下季先

咁咪4大中堅, 反正都講過cb唔係must

真理奈開工末

貴野喺後備啫
淨係盧卡斯靴南迪斯同柏華特都百幾m

Ben White situation intense tonight:
🚨Leeds make third bid & indicate it is a FINAL offer
🤑Club record £25m guaranteed, plus performance based bonuses. Big offer in Covid climate.
🙅🏼‍♂️Rejected 3 Brighton contracts.
👀 #CFC & #LFC monitoring
#lufc #bhafc

Leeds第三bid 25M fail

咁點解唔可以免簽泰亞高 之後loan走tomori
不過都係想睇下佢對拜踢成點先算

幾時會放返球迷入場

仲有8分鐘出新一季Fixture List

英格蘭10月3場國際賽傳可以比球迷入場，英超未知

呢度有得睇

一個新仔都咁難買

冇球迷總係覺得唔係一場完整比賽

傾緊10月頭
開放~30%

可以留返啲錢club record sign Mitchy

可能又係mark 40M

可能又追撚含
30m簽左佢算啦

第二埸Timo

Our first home fixture is a mouth-watering clash against the reigning champions Liverpool., scheduled for the weekend of 19 September.

第一場打利

白禮頓 away

第一場主場

含撚吧利狗！

嚇撚死

頭4場

白禮頓 （A)
利 （H)
西布朗(A)
水晶宮(H)

Che 3:0 Liv
Kai hat trick

official :
Chelsea's Premier League fixtures - 2020/21
Mon 14 Sep Brighton and Hove Albion Away Sat 19 Sep Liverpool Home Sat 26 Sep West Bromwich Albion Away  Sat 3 Oct Crystal Palace Home Sat 17 Oct Southampton Home Sat 24 Oct Manchester United Away Sat 31 Oct Burnley Away  Sat 7 Nov Sheffield United Home Sat 21 Nov Newcastle United Away Sat 28 Nov Tottenham Hotspur Home  Sat 5 Dec Leeds United Home Sat 12 Dec Everton Away Tue 15 Dec Wolverhampton Wanderers Away Sat 19 Dec West Ham United Home Sat 26 Dec Arsenal Away Mon 28 Dec Aston Villa Home  Sat 2 Jan Manchester City Home Tue 12 Jan Leicester City Away Sat 16 Jan Fulham Away Wed 27 Jan Wolverhampton Wanderers Home Sat 30 Jan Burnley Home  Wed 3 Feb Tottenham Hotspur Away Sat 6 Feb Sheffield United Away Sat 13 Feb Newcastle United Home Sat 20 Feb Southampton Away Sat 27 Feb Manchester United Home  Sat 6 Mar Everton Home Sat 13 Mar Leeds United Away Sat 20 Mar Liverpool Away  Sat 3 Apr West Bromwich Albion Home Sat 10 Apr Crystal Palace Away Sat 17 Apr Brighton & Hove Albion Home Sat 24 Apr West Ham United Away  Sat 1 May Fulham Home Sat 8 May Manchester City Away Wed 12 May Arsenal Home Sat 15 May Leicester City Home Sun 23 May Aston Villa Away

第一場就要薩利亞有啲唔好意思

Chelsea's Premier League fixtures - 2020/21:

Mon 14 Sep Brighton and Hove Albion Away Sat 19 Sep Liverpool Home Sat 26 Sep West Bromwich Albion Away  Sat 3 Oct Crystal Palace Home Sat 17 Oct Southampton Home Sat 24 Oct Manchester United Away Sat 31 Oct Burnley Away  Sat 7 Nov Sheffield United Home Sat 21 Nov Newcastle United Away Sat 28 Nov Tottenham Hotspur Home  Sat 5 Dec Leeds United Home Sat 12 Dec Everton Away Tue 15 Dec Wolverhampton Wanderers Away Sat 19 Dec West Ham United Home Sat 26 Dec Arsenal Away Mon 28 Dec Aston Villa Home  Sat 2 Jan Manchester City Home Tue 12 Jan Leicester City Away Sat 16 Jan Fulham Away Wed 27 Jan Wolverhampton Wanderers Home Sat 30 Jan Burnley Home  Wed 3 Feb Tottenham Hotspur Away Sat 6 Feb Sheffield United Away Sat 13 Feb Newcastle United Home Sat 20 Feb Southampton Away Sat 27 Feb Manchester United Home  Sat 6 Mar Everton Home Sat 13 Mar Leeds United Away Sat 20 Mar Liverpool Away  Sat 3 Apr West Bromwich Albion Home Sat 10 Apr Crystal Palace Away Sat 17 Apr Brighton & Hove Albion Home Sat 24 Apr West Ham United Away  Sat 1 May Fulham Home Sat 8 May Manchester City Away Wed 12 May Arsenal Home Sat 15 May Leicester City Home Sun 23 May Aston Villa Away

可以咁快收鳩猁皮 諗起都爽

銘

季尾如果有野爭緊都幾係野

lihkg排版

果陣我哋都坐緊榜首 有咩爭

多仔美國幻幻

最尾幾場

Sat 8 May Manchester City Away
Wed 12 May Arsenal Home
Sat 15 May Leicester City Home

衰收尾

撚狗又要比人笑
唔想開季了

我地25+1 M OFFER

人哋仲有add on

感動既係 個聖誕快車算唔錯

同利爭冠最後直路

兩場主場 算係咁

我地第30 輪已經拎英超啦

有冇留意到係7日打呢3場

開季唔錯，十一月尾至聖誕前難踢，之後ok，季尾就場場大戰

李城下年踢成點都未知
我覺得個聖誕快車唔難踢已經好好

個schedule總括嚟講都ok嘅

Cls，如果季尾又係讓緊4嘅話又要含人哋隊

反而美隊趕唔到做佩猁殺

我地又送60，70m比李城補強

係 撚伯又小左塊布

計埋有盃賽同國際賽，車國腳基本上一周三賽

所以唔好太多傷

賽程惡到 頭兩場未必有美狗

咪同今年一鳩樣

有雲拿

我哋有kai 驚到撚

無咗毀利安好難諗topic

有美隊雲拿可以打反擊

第二場就有猁可屠

點解改哂做全部同一個時間開波? 想睇多一兩場都唔得

屠魔利

XXX 肉便器 開曬咁多場

英國電視台未揀定播邊場

艾斯劈猁古達

尾場係作客
冇得主場捧杯收咧party直落

雲拿證明自己

現階段對美狗有信心過timo
Timo第一場英超作客就對高普

名猁雙收

無埋咬猁沙巴拿加

耶狗斬俾雲拿入波

第一場Dunk就倒戈！！

有艾斯擗猁古達

對妓新title 剃阿高斯華

殺一猁伯

之前有個post頭有哂幾個optional, 有冇ching 記得
剩係記得艾斯劈痢古達

Boxing Day Fixture: Arsenal (A)
New Years Fixture to Start 2021: Man City (H) #CFC

不過首輪都無咩大戰睇

巴剋猁

雲痢拿

好似仲有屠魔痢

有

疤克猁
屠魔猁
艾猁殺巴拿加
艾斯劈猁古達
佩猁殺

猁對列狗都算

英超冠軍對英冠冠軍

白禮頓有咩建議

遲d會調整

漂猁死

熱淚間中, 滴在那報告前面

不過全撚部冇得出

置頂

暫時8:56

如果38場全勝,其實賽程唔重要

支持

對Brighton睇黎要著紅色波衫

變水晶宮了

其實有timo werner無得輸
添帽穩拿

唔買dunk應該第一場就入我地波

vs brighton

Werner Abraham Ziyech
Mount Kai
Kante
Chilwell Zouma Dunk Rjames
Onana

白禮頓當同水晶宮踢係local derby，嗰晚我地都係晶宮

仆街唔記得仲有林仔倒戈

老尷嘅極致完全唔搶口

父愛如此偉大
一諗起當年daddy 為左球員唔好有咁大壓力，扮到好似好串咁，等焦點可以落喺佢度，比球員少d壓力

林仔 vs chilwell

場場都可以用

第一場主場就大炒

有猁可屠
毀猁安
艾斯劈猁古達
我覺得ok嘅

今季用咁多錢買人，最後連飛機杯都拎唔到隻，實比人笑到面黃

除咗對獌
對獌一定係好嬲好嬲

乜你以為唔買人就唔比人笑架啦咩

可唔可以check 埋下年歐聯決賽幾時
想攞定假飛過去睇

睇左撚伯穩維電影未

下年帶曬頭盔冇話追冠喎

件睡衣作客呢？

chilwell高啲
捷足先登

球會好捧猛子

安仔走左佢要做我轟icon啦 夠哂靚仔吸fans

林仔

我轟icon Onana

Juve are heading to London to drum up interest for Douglas Costa, Bernadeschi and Alex Sandro.

60m唔賣依家就走嚟周圍sell

轟落起kai啦 第2場就對痢

英國10點了

就黎有登鵰

垃圾蛆

好彩冇買 唔係冇捷狗

老鼠又改名
Xavier_Mbuyamba

有冇ching知conte點解棄用Skriniar
之前覺得佢好撚勁

唔啱三中堅好似

finally!!!

Aug 19

奧寶係咪又fake news架

奧寶都痴埋線

FPL差唔多4成人有揀Timo

我地仲有蝕爺子

9.5其實都唔係平
反而Ziyech 8蚊抵玩

如果timo第一場表現神勇
車迷瘋狂打j
之後開始回落
車迷：morata之流
躝啦
垃圾

撕椰子

對西咸可以用食耶子

Deal is done

We are delight to announce that agreement has reached between the blues and bayern leverkusen for the transfer ofkai havertz
The german international will join chelsea for a dive year contract deal
Medicals ongoing,more news to come!

輸椰子

Great fake news!

第一場就要大炒有林仔既白禮頓

IT部廢撚到 仲未出圖版schedule

其他球會出晒

轉返大階啦大佬

咪係

Dive year

整緊荷里活大作

忙緊剪Kai announce片

曼聯都未出
果然2隊波一擔擔

原來車個schedule有埋我地下年歐聯決賽個date

Premier League: Saturday 1 May - Fulham - home
Champions League: 4/5 May - Semi-finals, second leg
Premier League: Saturday 8 May - Manchester City - away
Premier League: Wednesday 12 May - Arsenal - home
Premier League: Saturday 15 May - Leicester City - home
FA Cup: Saturday 15 May - Final (Wembley)
Premier League: Sunday 23 May - Aston Villa - away
Champions League: Saturday 29 May - Final (Istanbul)

dive

一直都done deal
我uncle喺倫敦見到kai搬緊屋
係等埋捷一字排開咋嘛

Breaking News!

Ben Chilwell says goodbye to his teammates and his locker room is locked by the club.
Maddison secretly told us that Ben has reached agreement with Chelsea and is a big admirer of Frank Lampard.
More news to come!

Ching都一齊瘋了

咩叫locker room

拍緊片
今次可能要有宇宙元素，所以耐d

YouTube live緊第2集
原來一日上一集

猢ching有冇巴仔breaking news?

一字排開,IT部有排忙

5th stand app有齊6集

Ross Barkley will be lanned. #CFC

Surprise Surprise!
Jan Oblak throws the captain batch on Deigo simeone’s head and said he is leaving the club ,he had enough.
Marina ,the director of Chelsea,was spotted having dinner with Jan just now

Breaking News
Ross Barkley will be the capatin of Chelsea next season

精神病開始再進化

全都瘋了

Breaking news
Ziyech has broken his leg
Werner dies from a heart attack

Breaking news
Drogba will replace Werner as the main striker next season

good try

Breaking new
Sarri has returned!
He will replace Frank as the head Coach next season
Medicals ongoing

我們在倫敦的林sir：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日日j的Kai ，今日賜給我們。
不叫我們遇見Twitter 試探；救我們脫離老鼠。因為英超、足總、歐聯，全是你的，直到永遠。阿們！

萬福Marina，妳充滿聖寵，Kai與妳同在。妳在婦女中受讚頌，妳的親子撚伯同受讚頌。
車仔聖母Marina，求妳現在和車狗臨終時，為我們快啲done deal Kai子。亞孟。

願光榮歸於Kai、Chilwell、及NaNa。起初如何，今日done deal，直到永遠。亞孟。

成版 fake news

Sarri都要medical

肺癌就死

睇唔到

我揀Batshuayi 搏佢轉會中下遊

Marina (SL)(UT)

我作新聞就話block block block
需家就個個係度作好funny咁

今日玩Mickey daily

Cech was rushed into emergency surgery, where the surgeon delicately removed the fragments, reassembled his skull, and fitted two metal plates over the injury to save his life.

Hazard: Lam SAN Lam

有冇師兄係希斯羅機場見到kai仔啊

我地行得太前

車太多新人 揀邊個好

Miazga Drinkwater Musonda van Ginkel

Van ginkel 我都幾想睇佢踢波

真已成廢人

人地作假新聞就係煩膠，自己作假新聞就係風趣
平時話其他球迷post講女講股就笑人地低質，自己推幾個post就係無問題

西咸開季超難，椰子隨時11月bye bye

出左喇咩

有無人支持傳狗巴仔嘔番件8號出泥換88號

傳奇

俾猛啦屌

我迷咗佢應該6 7年但係從來未睇過佢踢波 淨係睇過下highlight

我迷piazon

今季d角球終於過到first man

第一場就深夜西波

Atalanta has asked about Michy Batshuayi

屌你真定假

肯俾錢買先算

我迷pasalic 但係走左

冇得開毀猁安

我迷馬高馬連迷到印左佢波衫

唔想俾痢炒

有猁可屠

OK，三個都先借後買
冇強制購買條款

咪撚搞笑啦 我哋下年劍指歐聯英超冠軍

點解要揀奔敵機

Ching放棄前鋒得分能力？

Dier Benteke

今季賽程好似算係咁

作禱文老尷到仆街

認真攞宗教玩仲衰過作fake news

居然係真

成班落地獄啦屌

Batsman 比Gasperini教到變新一代神鋒

有Kai立即入Kai

屌已經分唔到邊d真邊d fake news

有了

瘋了 全都瘋了

第二場就要復仇喇

無凱

CHO IG story係自己加操？

大獲第一場主場就打利，練唔切

真正勤力既人係唔會打鑼打鼓同人講自己勤力

收工見到體嘢Nic著suit幾型

呢個咩黎

下季要叫JT 列隊歡迎我地奪冠

車迷A Davies追撚含未呀

熱狗會唔會要護級

係邊度

好似MM咁 偷走出去踢波比人影到

以為全世界都有般奴
每週1pk goal guaranteed

好撚小學雞

前鋒咁揀死硬2個活一個

唔識玩
可能開季Werner打邊

好難相信唔揀bruno每兩場入一球12m

鷹鷹唔update fb係咪因為太多白卡

呢度都好多

Things are progressing well with both Ben Chilwell and Kai Havertz deals 💙👊🏼

一鳩樣字眼重複左一個月

Kai係呢個星期自己先開始施壓 捷就無啦啦靜左

FB真白卡
呢度果啲係癲撚左既可憐球迷

希望曹狗可以上位

呢度=扮/暫時白卡既正常人
FB=扮正常人既真白卡

【#轉會SportsLight】

里昂體育總監P祖連奴向RMC電台確認，陣中主將慕沙丹比利（Moussa Dembele）及中場艾奧亞（Houssem Aouar）較大機會在今夏離隊。

#體嘢 #sportsyeah

依家先賣

摩daddy 一定瘋狂開炮

聖誕節 摩daddy要送禮物🎁俾大家

原來有車迷子玩，有冇興趣一齊玩，啱啱開咗個車迷league，join埋一齊玩

League code: 8qoeir

班疤狗都幾煩下 成日想陰啲陰洗白北京電視機 你唔煩我都覺得煩

依家賣先貴，睇完辦

同721一樣 係洗白唔到

年年都入CarefreeYouth果個勁多人

你覆蓋面大定簡迪大

鷹大d

唔係真事阿嘛
真係乜都有人迷

@Chelsea NEWS:
Chelsea 'hold productive new talks over Kai Havertz' as they move closer to Bayer Leverkusen's £90m valuation with personal terms all-but agreed.

有冇人迷Djilobodji呀

未到£90m 都係唔登鵰

唔知今個星期搞唔搞得掂kai同chilwell

hi, what's up?

呢啲咪真愛

Things are progressing well with both Ben Chilwell and Kai Havertz deals 💙👊🏼

England hawk

癲過印花膠

後備龍是但揀件最平著數d

車都幾癲
以往一季洗錢洗到咁已經好誇張
宜家車仲要武肺逆市而上

我哋係正宗夏狗筆錢都未洗哂

又係呢啲字眼

仲記得Piazon 對阿士東維拉8:0嗰場啲傳波好撚勁 係最尾炒咗個十二碼

kepa will stay！

儲左好撚多彈藥上個轉會窗

真愛

同緊Marina講野

年年FPL玩幾個星期就會有一期唔記得trade人，之後就冇心機玩落去

有義氣

學英文

成日頭兩三個week就用咗wild card

(SL人UT) !!

99% done,
Just waiting on a announcement,
Then done!

0.1%撻Q

Sor 9 係1%

Kai完捷留

兩個一齊空炮

Infinity closing!
48 hours!
Coming soon!

車迷已經退化到數都唔識計

Kai因為太貴最後唔買 轉買chilwell

呢張圖可以置頂

感覺椰子捷狗都抵玩

兩個都買

Kai

成班傻閪車迷日日Kai Kai聲咁叫春

斯華語言陣

Xxxxxx giroud xxxxx （翼就是撚但，好少溝通，識幾句英文就夠）

Kante Jorginho kovacic （高狗識西班牙文 同葡萄牙文溝通到，再唔係就意大利文，高狗都識）

Alonso/emerson. Rüdiger/zouma T.sliva. Azp （牙朗情況同高狗一樣）

Kepa/買oblak

邊個話溝通唔到

成隊波都8成溝通到

利華個admin好撚搞笑
之前皇twitter recall番拖狗歐聯決賽個金球
之後利華 retweet “do you wanna get blocked?”

一睇就知成班都係毒L 人都未黎就打晒丁 就好似有個靚女係巴士到唔小心挨到你 你個腦就開始諗定同人地個bb叫咩名

有kai就唔要迪布尼了

呢啲唔叫大球會既搞下氣氛 派下膠應該冇乜事

收到風 Kai日日都係度「車」「車」聲咁叫春

比閪女人屌屎眼屌到車車聲

11:81

大家都好鐘意施華

德甲果堆英文Twitter 都好搞笑
RB 又係

仆街第一輪無雙曼
FPL咪要換走哂之後買返

晶官對修仔有得打啊

Ings

Kai都係你口中既傻閪車迷黎

Ajax都好正

有得打都唔會揀BTK啦下話

仲有Roma

Hassenhüttl tune到修仔幾勁

又一個咩都無發生嘅po

過埋聽日就又一個咩都無發生既星期

咪多咗幾%囉 仲想點

it’s transfers market and negotiation for an important player. If you think it’s boring or you prefer “done deal” in 15 minutes, try Fifa Career Mode and defollow me

有冇人串返佢食呢行飯係要俾人煩架啦=.=

有人串佢三幅屁

Try Fifa Career Mode

.@JacobSteinberg has also confirmed that this news of Roma being interested in Jorginho is legit.

今晚終於無波睇
可以早訓

同一樣野講幾次橫越咗統個禮拜
仲好意思講咩15分鐘

btw kepA入選國家隊

最重要係出幾錢

一場重生好嗎

Simon佢畢爾包下手

高登版面好似改得唔錯 有d想回家

冇40M就lan

咁高層既進到係咁你可以點？
唔通好似tier5 news咁講done deal咩
佢從來都係講緊個人條款agree 球會未傾店數

39M

有美國佬課金
快手請沙蛇加佐狗做開荒牛

有個打慣英超又係英人溝通提場唔揀
揀個35歲先打嚟英超嘅萄文佬

收到風Kai同捷會一齊done deal

意甲班乞衣 屌

Kelvin

Kai同捷done deal果日我應該會坐係公司笑到咁

同一架飛機飛倫敦然後。。。。

繼續閪

Dunk=窮人版vvd
Leadership有長傳有

我唔係話佢可以做到啲咩
我嘅意思係佢怪球迷係唔合理
咁唔好老皮 quit job囉

傳咗咁耐球迷心急係人之常情
佢言下之意講到大家好荒謬奢望好似fifa career咁15分鐘搞掂

但事實大家就唔係咁唔講道理地心急
佢同一段野都出過幾次啦
仲想老屈人唔識屈人妄想15分鐘搞掂
佢同一段野屈人都幾次啦
15日都有仲15分鐘

我會喊到傻閪咁

Dunk 40m 其實ok
Macguire 都要80m啦

原來Dunk仲細過vvd

喊乜撚

終於等到
喜極而泣

慢啵 我覺得依家既t.silva 跑得仲快過dunk

28歲咋，同當年卡希爾加盟差唔多
買到根本係靚簽

雞曉黎果時26歲
Dunk年尾29

Ok

睇到dunk下面寫CHE
以為上咗車

VS

飯>Kai子>chilwell

Mon 咗好耐post 新嚟報道

睇完記錄片第二集 真係好想今季彈起呢幾個後生仔可以做到車嚟緊十年嘅icon

呢啲大陸bad taste gay野影響晒我kai

其他收晒皮都唔緊要 我想mm可以做到車icon
想第日班細路會話想做下一個mm

羅馬連失蹤人口都撈埋

嚟到29啦 吹到同雞曉差唔多
西女人傾到平簽佢咪OK

Bakayoko to Milan has been the expected destination from the get go. The club and Bakayoko are more than open to a permanent deal with two years left on his deal

逼搶教得幾好

佢成日覆人 根本自己攞嚟

曾付出 幾多心跳
來換取 一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一個Kai

原來a查係西班牙

巴塞出身

疤狗青訓嘛

竟然無azp，莫奶？

其實azp真係唔係咁特別

幾歲呀azp

我又唔係咁擔心silver語言障礙
我諗佢法文同意大利文都應該識

比錢啦乞衣仔

Hot Friday is coming

根據我多年係香港踢波嘅經驗

踢波識一個英文單字就得

EASY！！

西班牙不嬲都好少用佢踢

easy真係香港任何一個街場都有on9仔嗌

最好全部都冇 唔係一陣又傷多幾件

冇得睇馬里出三個Adama Traore

暫時未有hard 同difficult

佢唔出聲又俾人屌無料，出聲得少少update又俾人屌佢未done deal就收聲65+15呢個明確數字都係今個星期先出現

好聲好氣問都話，有d人差在未問候埋佢老母，我唔明發佢脾氣做乜

互相發脾氣
齊齊做白卡佬

其實下面真係有人屌

都係fb白卡軌最好
嫌人哋貴用返自己球員！！！！！

一齊屌marina就岩

Fabrio 屌
車迷屌
Kai迷屌
Kai屌

一直矛頭指向marina (S L人U T)

真係好想知拖左咁耐，最後西女人出盡奶力可以減幾多
定最後都係死死氣俾90M

Welcome Pique!!!!

仲有影帝

Dunk:英人 true blue 有長傳 當打
Silva:巴西狗 歐聯頂爆車狗 就快36 未打過英超 人工高

welcome all motherfucker

係 唔啱踢法 又唔係快

90M

事撚但啦 比心機賣多件垃圾都係番到

真係好撚彩已經簽咗兩件
唔係都唔知第一deal要妹幾耐

椰子當初係幾時開始傾
咁快手嘅

我初時話屌閪女人快撚手搞啲deal
比人屌話成個轉會窗咁耐 慢慢搞到得

但兩個都係要黎過冷河，一個free，一個40m

Boga > Sancho

Chelsea are considering signing Thiago Silva on a free transfer, according to reports.

who needs Kai when we have van Ginkel

南山南～～

係唔簽啊

印象一有新聞已經done deal咗

呢個唔係fb白卡 係Twitter白卡

好似一月已經想佢黎
不過阿積士唔肯，話要下年，咁就乾脆直接傾埋今個夏天轉

(S L 人 U T)

Kai Chilwell Keeper CB 簽曬 就印永昌宮色作客

大雪紛飛~

LKK拖得耐啲
定係Kai呢家

安歷基好似排佢先過DDG

Boga賣左個回購權比人做乜鳩 睇鷹講好似收得1m～到

不如買Unai Simon

我都係咁話

啊啊啊～～

Out:
🇧🇪Eden Hazard- £130m*
🇪🇸Alvaro Morata-£56m (£6m loan fee)

Total: £186m

In:
🇲🇦Hakim Ziyech- £33m
🇩🇪Timo Werner- £47.5m
🇩🇪Kai Havertz- £75m**

Total: £155.5m

*Add on included. Base fee £100m.
**Predicted Final Fee

Decent Business 🙌#CFC

西女人

好似第時轉會收左10-15% 分成

睇完上季應該排返ddg > kepa

西女人算唔算係慢工出細貨

最新消息係條仔自己開心分享出黎

唔洗爭 Unai Simon>Kepa同ddg

唔係綠帽唔係分手？

azp 朗

啲兩個西班牙人完全冇西班牙應該有既細緻腳法

咁做乜鳩要剪埋南山南入條片

條ls仔send比朋友 朋友再send出去 最後傳通街

利申睇Tg

直頭compare唔到朗落任何一個球員
邊有人咁打閘

啊，is仔show戰利品

send俾朋友出咁多自拍打飛機做乜鳩

係，好gay

朗遇到干爹可以話拯救左佢職業生涯

如果無啦啦send出黎都幾撚賤

咁想上位

Welcome Pique！

1001

自戀sociopath

Send比女仔朋友得唔得呀

我係女真係追撚含
碌炮仲大過洋槍

所以冇佢地係國家隊先合理
但呢隊西班牙啲前鋒垃圾到

Btw 聽講佢去咩音樂camp 叫一條仔幫佢含

gay

朗勁過呢隊啲前鋒

KAI

Kepa 條數呢

屌 Bisexual

邊有咁誇 其實長姐又唔係粗

其實A查係呢隊波都格格不入

Ching你估條條女都鍾意大鳩咩normal size都夠大把女洗啦

幾時可以幫kai含？

Onana好耐都未有消息

Onana應該最後先搞 不過其實都就開波 得返1個月都唔夠

最後無ONANA

大鳩唔插盡可以變做normal size
Normal size 插盡都唔可以變大鳩

A查係值得入選嘅，西班牙d前鋒自從大衛韋拿同費托離隊之後都係麻麻，但後防同中場就真係人才濟濟，嗰個國腳list一個馬體球員都無，西甲仲有一班幾好波都選唔到，邊似英撚咁，喺英超踢嘅英籍球員就已經有機會入選吖

美隊應該係計落世三條數到

那來的後防人才濟濟

清你真係

是但google搵條友就話買

屌佢點會係是但Google

仲勁過雞扒踢畢包嗰陣

Romero 有冇講幾多錢

[無限接近] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

加咗schedule

嬌魔迷卡蘇

kai?
今日出咗篇新嘅話加咗一大堆add onlooks positive

I mean 羅美奧
Dean軒留佢走呀嘛

我記得鷹識呢個
已經28

獌都唔會放俾我地啦

Romero

點解佢識咁多人

佢=carefreeyouth

Dean肯唔肯留低做二號

你覺得清到ddg咩

好似大幅加dean人工

下年歐國 佢有表現爭到一號龍 應該唔會肯掛

人工都唔係佢嘅考慮 再講獌嘅人工亂鳩咁嚟

ROMERO COME!!!

最理想就氹佢續約加人工，再外借多鑊